有鬼佬講,中共點樣迫害南蒙古人!

原來一直都有
大家記得CLSS
Comment
Like
Share
Subscribe

但講中文 有啲啲可惜

佢好似係台灣發展